屌你老味CCTVB真係世界級！

話説返到屋企，老豆睇緊新聞。
換衫個陣新聞開始做，第一句竟然係歡迎收睇六點鍾新聞，首先講下中國新聞。

我屌你老母我而家係香港，你第一時間唔係話我知香港發生緊咩事，話我知大6發生咩事把撚啊？

首先講清楚，唔係話唔講中國新聞，而係你主要唔係講香港新聞而係講大6，仲要一路講到賣廣告，我屌你老母清遠火燭有幾重要到要第一時間講？邊隻中國航母落水又幾咁關我事啊？我洗唔洗拍手唱國歌啊？

最撚嬲就係個主持人話清遠火燭，哇死左咁多人咁當局有無查明真相？我屌你老味南生圍燒到無撚曬你唔走去關心當局有無查明真相，清遠你又咁關心。

唔好話我斷章取義，之前手機仲有裝TVB個新聞app,個陣維尼修憲要改終身制，我特登開個app睇下有無報道，仆街咁大件事唔上頭條。仲要scroll到最低先有，屌你老母心機到呢~

真係近呢幾年愈黎愈多小動作，中國俾條友咁玩已經夠衰，最慘係大6衰仲要搞埋香港。

哦
轉台啦屌

我新聞淨係睇有線

仲未轉台？ tvb 全部台都盡量唔睇啦